小有的大陸良心youtuber 用普通話報導香港現況

大家去支持下佢啦

巴打佢好似台灣架喎

大陸人黎架

唔係外國大陸人？ 睇過下講得好pro

應該係 如果係中國一早應該被消失了

叫多啲人支持下佢啦

大家可以睇下
個頻道真係做哂功課先出片

外國既大陸人呢排都有留意佢d片

大宇加油

高質呀佢

好似係法輪功嚟

比多啲人知道佢個channel

今晚推

下 應該就唔係

佢講得幾好。其實好多大陸比較冇咁出名嘅討論區都可以睇到大陸人點樣屌政府。係大陸人眼中微博只係垃圾場，因為太容易被人dele cm

微博真心不了 share比其他人睇下而個youtuber la

就算係又點？